利 對 狼 13

hea到

快牙

唉 dont give me hope

mane

就咁完喇好嘛

快

假分狗卜極都有

求英文ace link

taa先20歲仲可以進步幾大

Mane 快d開波

有用咩
第一次入波都唔興奮

有條LINK 2邊播好撚痴線

禁爆70分鐘平安鐘

好撚辛苦

求link

等拎亞軍

仆街鏝1-0

即刻完場ok

哩場比哂牙琴開算啦

咪撚覆D爆閘/假分狗仲好

d人成日話佢想踢中場

沙拿背住龍就咪爭波啦

hea到以為假嘅

文尼唔好走

加油呀BHA

點頂 總有咁耐時間

入多2粒先！

1001唔撚開post?

有無一條唔lag既link

沙拿 去返右邊啦唔該

我地贏又點
你地睇下隔離比人禁屌

on99 勁嘅中場有錢都買到
勁嘅閘邊到搵

左下角個table好大壓力

3個22球係咪文尼拎神射手？

去邊個網都係咁lag㗎

21/90

而家利記戰術
踢閘似playmaker多過中場

即討唔等了

感覺又係阿古路臨收檔.........

如果

屌你水貨自己友波都爭

97分亞軍黎啦

屌仲有75分鐘

AB

沙拿同文尼會唔會又心戰 爭神射

一陣人地打415 一定入到波

牙樂好波！

白其實一定頂唔到

今場甘重要應該唔會

文尼個慶祝手指指咁咩意思

lag到唔想睇咁濟

踢45分鐘完場

個名好hea

link

邊面攻勢入肉大畫面就轉果邊 好正

有冇LINK...我個ACE開唔撚到唔知咩事 有冇其他LINK OR SOPCAST LINK

廿分鐘了
會然清楚工請找數

邊撚個再反棋王同神軒！

頂住先,慢左分幾2分鐘

唔介意大陸野可以睇企鵝直播
唔delay

LOMO

卡迪夫城1：0

Ab好波

anfield嘈到仆街

隔離場踢成點

22分鐘已經噓到

好撚緊張

今季最後一次榜首

[url]acestream://c3a0d63f464a0e07e1363994bf2232df5be673ac[/url]

西咸1比0

電話睇鏝
電腦睇利

好刺激
不過睇個勢鏝真係遲早入

白禮頂唔到幾耐

直接頒獎啦 反正結果一樣

我地肯定私底下俾左錢白禮頓
屌你成班博到

白個龍

今日邊有人理呢d on9波

獌狗搞咩

頂住plz

曼狗輸緊1:0

白

無人想知佢地點呀

白睇得出有心踢但無能為力

立即完場！

出哂青年軍

白一定輸硬 大家唔使期望咁多

光頭佬好撚緊張咁

放水聯對藍衫放水

鏝急到賴屎

真

THXXXX

jelly射波中龍

啫喱啲遠射

白禮頓球員能力真是唔惦

斬波
傳波

全部

基本失左波 無可能追和

Jelly good try

WA JELLY

最撚順

重炮，上場都有

0-1 卡迪夫
笑死

好多球都中架啦

上場對疤都好想入

jelly good try

今日轉睇鏝果邊
大家集氣Brighton!!

好似遠射有進步

白禮頓叻仔

係 全部無角度

25/90

狜咁交一季學費
下季jelly係咪球球死角

JELLY仔勁到

曼聯發生咩事

有條友著白禮頓波衫

已轉台睇緊MC場波，MC圍攻

屌現場叫到咁以為白入波

唔好開心住呀仆街

白禮頓都踢得幾好

鏝咁都贏就抵佢地拎冠軍啦

出面好多人出燈POST...有冇咁驚呀..
利迷根本冇諗過曼城會失分

嘩
啫喱仔勁到呢

mc場場都圍攻架啦

痴撚線曼1-0

以為白入左

做咩叫到咁high

我即刻轉台

現場已經痴撚哂線

獌狗落後

嘩

ACE ID,睇哂兩場
播條友每幾分鐘會換一次大細,幾好

白禮頓 1-0 曼城

本地球迷係痴線D

係囉

立即完場

又撚9利

利迷子痴左線

曼(聯)輸0:1咋

今場利心態好好

0:1 Brighton
!!!!!
Murray !!!!!

omg！！

dllm咪報假分

Wa Diu!!!!

咪係

原來白禮頓睇緊VAR... 有機12碼！！！

屌你荒鏝入唔到波咩 一球有幾難呀

現場都有假分狗

仆街！有希望

好波 白

1'0

白禮頓

隊隊都踢得好過放水聯

屌，頂撚住呀白

1:0白禮

...

白1-0

白1-0奇蹟！

入咗啦

1：0白

仆街以為報假分

頂撚住!!!

真係入咗

白入左
不過鏝要反cup話咁易

係咪想連你都BLOCK埋呀

真呀屌

頂撚住

加油!!!!

Wow

加油呀

又俾希望利

真定假啊

sorry

屌你又撚利

MC 都俾人入左

痴撚線呀屌

1 0

Goal!!!!!!!!!!

哇屌！！！！！

係

有冇白LINK!!!!

OOO

Mmmmmmmmm

GGGGGgggggggh！！

OMG

點解footybike咁多鹹廣告彈出

goal!!!! 白禮頓！！！

又黎玩 阿古路.反CUP絕殺

原來係真架！！！

白仔入波

jelly

白10緊？

曼聯曼城真係難兄難弟
輸都要一齊輸

riton goalllllllllll

求你頂住啊 白禮

man city

頂住呀

又假希望

撚緊利迷

集氣

現場痴佐線

白冇啦，入人一球實俾人攻爆

OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

BRIGHTON 1-0 WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

袋左一半冠軍

唔好撚鳩我屌你老母

又QPR事件

完場未

屌！！！！！

屌你Brighton 加油呀仆街

由地獄又折返人間

邊個負皮我

食屎啦你 好講對唔住添呀

白1-1

1－1

MC 1:1

做咩咁high 唔係以為鏝追唔到掛

神秘力量

屌...

有喇今年係喇
終於嬴英超

1:1

唔好慶祝住呀，我地呢邊入多2球先啦

猁撚要奪冠了

玩大巴就得

比觀眾劇透

白仔加油！！！！

屌你 唔好玩啦

我覺得自己心跳過左百3

屌

收嗲！

頂

1-1了

夢醒啦

1:1
Kun

1-1

咁撚快

Goal!!!

痴撚線 得一個波位都頂得入

仆街 又要睇絕殺

光速1-1

想喊，

快撚到

屌我睇直播都咁撚慢

極速追和

出現得太早。

1-1 屌你食菜咁 on9鏝

11 傻閪

快到

平常心平常心平常心平常心平常心

匈牙利

屌 1:1了 做乜鳩

以為假分狗

仆你個街 堅料

加油

秒1-1

屌你

跪求Eng Acestream link

練心

極速追和

天滅利

頂左有冇十秒

又撚我地

快完場我心臟頂唔住啦

ching唔好咁燈...

DLLM

QPR嗰年又嚟了

1：1

屌 推未夠半頁 唉又撚鳩

say左sorry

撚得利

.....有冇咁快

開心左一分鐘已經夠

白仔頂撚住

夢醒了 MC一入波就順

白禮頓一粒

咩事停左

4:0

白加油

完

頂撚住啊屌

又俾人撚

假希望都唔洗假希得咁快下化

心臟病了

屌你老母又係阿古路

屌阿古路入3粒反cup
冠軍同射手都拎晒

開心左一下

起碼金手套有機

白加油呀

又係牙路。。。。

on9慶祝咗有冇十秒
仆你個街

估唔到要好似當年曼狗咁既心情

應該，MC 捧杯了

真係撚得利

白仔456pls

1分鐘希望

應該開心左10秒

kun

未完場唔好咁開心。唉

阿古路大賽球員

痴撚線

Any link?

亞古路收皮啦

曼城一分鐘追和

阿古路又撚球迷

洗唔洗咁快

又係阿古路

靜哂

開心一分鐘都冇

仆街白2-1！

1:1... Brighton

差啲反cup

差d完

屌鏝2-1

個1：1快撚到.....

阿古路又重演

頂住啦白

個鏡頭唔影場波, 淨係影D 球迷都夠晒好睇

Agree 路又話利子黎

遲早

和左佢啦白禮頓

金手套confirmed?

俾翻國家隊阿古獸黎啦

差D1-2

利都要頂住呀

假希望

鏝攻到仆街

收皮啦

白禮頓頂撚住啦屌你

果邊好睇

專心唔到睇呢場

曼城笑到最後，各位利子唔好J

屌你牙路

白白頂住

唉 唔追post 心臟病！

個希望長多少少都唔得......

有冇白果場LINK

依樣真

呢球已經係曼城 n場第一下失波

但一失就追和

激起左鏝把火

平常心

曼城話入就入
諗住俾希望利迷最差唔多到完場就反cup

屌你白禮頓頂撚住

23秒

準備心臟病發

咩都假 利入多粒先

阿古路唔好咁勁得唔得

鏝係咪和都得？

利要專心d呀

鏝表示，撚到你班利90分鐘先入波

屌！！！！！！

真 搞掂自己先啦

每分鐘都好難捱

一定要贏

狼上啊!!!

而家完場算啦

報假分果d
見一個block一個

鏝一定要贏

㩒到個f5爛

總之曼城嬴唔到=我地冠軍

唔得，但佢地會贏

次次都係阿古

唔係

太早入，鏝攻到仆街

白頂住

個最聯個年一樣

白又唔係玩開大巴/奇陣 點解覺得守到鏝

唔好太大希望，盡力就夠

屌你老母

唔好應 爆閘 假分 直接block

brighton 30分鐘已經玩角球旗

你都要贏先得架

阿kun食屎啦仲話利迷

頂唔住啦

白得呢招

佢地應該好撚大壓力

大家都係唔好J

點都攻到仆街嫁啦

金曼和
利輸/和

=金曼拎冠

好驚

冇冠唔緊要唔好好似獌狗個年就得

而家唔靠佢靠邊個

條友不嬲都係咁

假分狗冚家拎啦

曼城今年出馬水
垃圾到
獲加都唔知踢乜

點解又係牙路

其實唔應該令場上球員分心

全世界都轉過去睇MC場波啦

留守利記場波冇意思

爭緊神射嫁
點講都

搞到連利呢場都唔敢睇
淨係不停F5 呢度

鏝10個係白半場

白同利都入多幾球啦

邊個係馬水
馬列斯？

我都係

絕殺真係灰

最後一場 全力block爆閘狗

有冇link

係
廢撚到

yes

33/90

希望有神秘力量

唔好亂講野
當我求下你地

白頂到完場組隊買白波衫

狼隊真係好鍾意做架兩

愈早入鏝城波，佢地即刻會好上力

靜啦仆街!!!!!!

晏菲路應該有9 成唔是睇緊波

岩岩領先1球 應該玩大巴

利快d入返球啦
1-0好驚

真係快快手入幾球好過咁玩利狗

完全冇心睇呢場又唔敢轉台

神秘力量拯救利撚吧

仲有曼城佢地今場勁多交失
好明顯腳軟

平安鐘

收聲

佢地頂到我印曬正選11人

狼隊都好落力 唔夠膽咁快轉台

真 邊得閒理隔離

狼隊快啲入波啦

唔好燈 吹啖好D

阿古路真係煩

沙拿廢到

水貨又送比觀眾

唔轉啦

完場先出聲ok?

心態都未調整好就俾人入左
算啦

見老婆朴暈我
聽日睇結果

神秘
力量

兩場同時睇,主播會每一段時間轉換一次大細視窗

水貨

有有手機link未返到

留守撐利

睇到有啲肚痛想屙屎 好緊張
好驚見到比人入波

腳軟都夠贏幾粒啦

ON撚9
討論區唔俾講野?
驚西咩你

link please

見佢俾人入波先都知

其實有得揀佢地都會想出場睇tv MC場波呢一刻

不過人已入場走唔甩o者

雖然冇英文

白禮頓快入，我利快入多球定心先

Blocked bye

好緊張 好想快啲完場 唔想再睇

危險

可唔可以宜家即刻全部完場

就咁睇利記冠軍幾穩
白體頓近幾場都幾守得

燈

好緊張呀

白禮頓其實只係踢到明買明賣

成班死士咁

名

🤡想燈？

Bm

要係電腦/android 裝acestream 先得

利入一球未穩架屌

利入多粒

on9

好撚on9，要燈死出去自己開po燈啦屌你老母

白禮頓頂撚住呀

大動脈跳得勁誇張

白咁都救到

三球都唔穩對面勁撚巴塞...................

成班主場球迷有冇七成係睇緊曼城嗰場

白平安鐘

加油呀利記，好想你地攞冠軍！

12。。

完得

做乜咁多無聊人做一場限定利迷

1-2

冇了

完了

2-1鏝

收皮啦
白禮頓廢到仆街喎

鏝2-1

真2:1

Goal

玩完

1:2
Laporte....

預佐啦

預左啦

完啦 爆閘狗快啲攔啦

結果點都好，今季打到咁都收貨啦

gg

又係拿樸迪

交屁好似咁好火咁？？

比啲信心

冇lu

完了完了

就見工緊張 今晚唔睇了

任人頂

射精了

完了 好彩唔洗好似當年咁

各位手足6月1號再見

高普好有火

97分英超亞軍

輕鬆cup

算啦，海鷗盡晒力喇，respect

次次都係阿古路

2-1

Last一場都要撚一撚你

下遊隊輸咁既free header

開心咗十秒

算啦 今季做得好好了

唔睇了

開心過一分鐘既

廿幾秒

灰到呢

輕鬆睇波

今次唔洗等到補時

玩完唔洗睇

完了吧 如無意外

97分亞軍

next year......

先知

訓

算啦欣賞埋場波就算

猁迷可以早啲訓

白禮頓有看岩岩30分鐘都知
佢地完全攻唔到 完

完了吧，如無意外

唔夠30秒

最高分英超亞軍！ 恭喜曬

算有開心過

沙拿會唔會廢佐小小

唔知點解鬆一口氣

鏝咁攻法好難唔入，唔好怪隊下游

一早完都好, 唔洗緊張咁耐

都叫開心左1分鐘既

入到一球已經好叻仔

慶祝我利勇奪英超亞軍

冇著新一季波衫踢?

冇人怪

都未踢完

好過95分鐘反CUP

2-2
神秘力量

預左啦
成個人鬆哂

年年都係我地有夢想， 我地有未來架啦屌你老母

一日仲未完場都要撐白禮頓

接受左了，笑吧

鏝食屎狗

睇見都牙煙
都預左頂唔到
幾分鐘前對沖左客勝平衡下

仲有無奇蹟架

預左
冇咩好哭喪

等到6月1再返生

如無意外

2:2

鬆一口氣

4比0巴塞嗰場用曬啦

猁狗夠鐘啦 訓醒啦 下季再黎過啦

垃圾白仔 斷腳la

呢一刻，我只有選擇拿定張波飛MC@1.3

4大雞匈牙利

而家成個人平靜晒 都好既

求下神俾鏝og 一球

白唔會入到第2粒

期望下歐聯

阿古路條撚樣 將球會個態分一半去國家隊就好

多謝白禮頓俾我開心左一分鐘

係鬆一口氣 但心底都係好想有奇蹟

歐聯利要贏熱唔該

預期之內

鏝一定456
多謝白咁落力踢

白禮頓加油

冇怪過，利做好自己就可以
利仲有歐聯決賽

係
打埋場好波佢啦

收皮啦死利狗
雙亞就有你份

夢醒時份

做好自己啦

白唔係李城，唔可以expect咁多

夢醒了

白仔都未放棄，我都會睇埋落去

得啦得啦

Next year is.....

鏝d 12真係悅目

MC呢隊波真係痴線 不斷嬴

屌你老母 呢隊咁嘅波以為自己可以攞英超

睇利啦屌

伊軒拿祖伊犬報恩

多謝白禮頓令我地利迷開心左一分鐘
你地已經勁過49000好多

白算係咁，完全兩個level

我帶黎左d激情

thanks ！

睇左半個鐘BLOCK左3件
現實有幾撚失敗先會咁做

依家有種看破紅塵感覺...

E C 汁

加油埋佢

精神分裂

輸鳩左啦，出去公海開post笑咪爆啦

好痛呀

二奶

最後打場好波

比你贏夠4:0又點話

唔明爆閘有咩咁好玩

講真得獌先咁撚廢，下游都勁好多倍

希望鏝OG

真李城，白仔，般泥

2奶

為利迷帶黎左陣激情

thanks！

歐聯利都高熱兩班，都仲有機會拿冠軍既！

收皮啦死利狗 二奶命仲話看破紅塵

沙拿踢到咁 決賽出沙基利好過

D爆閘狗真係煩
Block到手軟

molamola

慘慘豬

利奪冠我買白禮頓波衫

白完全無辦法攻......

成個人calm 曬冇再震 算啦打場好波未算

幾時先英超第一個冠軍

條link兩場一齊播

轉睇我白了

真 已經無緊張嘅感覺

嚇死

taa

2:2未？

搵人半場過數比白禮頓
等佢地踢得肉緊d

一開始都無

差啲1－1
搞掂自己先啦

頭先點入架？

小二 黎一打啤酒

有無sopcast link?

白盡力了

角球

我地自己都踢麻麻地顧掂自己先啦

指意榜尾偷榜首分

恐怖到你

你地睇返自己既留言會唔會打冷震？

中柱

差啲1：1

係，個個睇鏝

自己都差d失波

自己入多幾球先啦

除左玩頭

完全搞唔到攻勢出來.....

屌那媽自己都平安鐘

大難不死
唔知有無後福

差啲冇埋

中楣

1：2

差啲殺埋利狗

唔會有 白係唔會入到多一粒

哈哈哈

出大清告別算啦

唔會

好多人2面睇嘅

咁實際我地贏緊 唔洗擔心

個個以為利食硬狼 又唔諗下狼係強隊殺手

搏下死球先有機會

白贏都無用
我地自己輸

比狼隊屌打

Lag到on9

神秘力量(落後曼城1分)

仲諗住人地輸, 差D 自己都輸鳩埋

起碼自己要拎到3分先
踢到平安鐘咁做乜

其實鏝唔會失分 所以無分別

都救心左幾下

入多兩個先博白追平啦

強隊

個cam咩事

白仔罰球

加油啊白！只要博到角球十二碼就有機會！

如果鏝入多粒下半場真係出大清告別啦

邊條link可以兩場睇晒

我都雙開但唔會下下講鏝個場

做好自己先
睇鏝黎把撚

利呀🙈差啲輸

冇關系 曼城唔失分都係拎亞

白禮就好似當年錘仔一樣 有落力踢 但真係唔夠曼城黎

嚇撚死

白有死球就有機

屌dlink斷哂

再講多次 利記今年拎冠我退出連登

無架喇

光頭佬： I am inevitable

太遠

高普差啲撞到人

有死球

通常就入波斷link

高普急屎?

高普係咪趕住入去睇比分

啱嫁喇 唔好睇算

突然間斷link

好快跑入去

射得算係咁

Last 45

廢中走得咁急

都無人care你用唔用連登

即刻灰撚佐

卡路士咩屌

高普跑入更衣室熄電視？。

白仔差dd

射得好靚

廢中場場都係咁跑嫁啦

場場都跑

Dunk

太正中啦

佢場場都係咁嫁啦

幾靚 太可惜

廢中做咩

我諗全部人已經禁止睇分 好影響士氣

今年英超最後45mins

最後半場

睇現場球迷已經知啦

屌你我地排緊第2呀
97分呀
執左咁多年咁都唔叫強隊唔通死曼狗強隊呀?
俾D信心自己啦

角球都冇

Sigh

神秘力量幫多次

今日now player都死埋

盡左力就算啦，白輸撚硬

救心最後45分鐘

唔比開埋

Next year is ...

再見

大家睇利定鏝

希望白仔可以無啦啦12碼追和

1分鐘就追返 撚到

鏝斷左

呢場都幾悶

鏝

5年後再見啦

雙開緊 過山車咁

其實利做到咁都收貨啦
仲有咩地方唔滿意

100％既事 唔洗救心啦呢次

場場都係咁架啦

仲有45分鐘就完英超

對鏝得一和一負
咁都變左贏冠關鍵位
即係兩隊打其他18隊都食到9成以上
真係CLS

禁區都入唔到點12碼

白就算追和
鏝要再入話都冇咁易

兩場一齊睇

盡力就夠了

一個美斯
一個阿古路

2件球會球王

若要生活好

啲球迷叫到都知咩事啦

做乜同假利講野 條友利po冇見過

鏝下半場肯肯定鳩猜到完場
唔比白掂波

絕殺2-2

白呢場已經叫超水準，多謝

講真，利都唔係話贏硬

入完波之後失得太快

屌你，聖誕後一連和幾場，你同我講收貨

未 快啲入

班球員個心係另一場

Liverpool 1-0 Wolves HT:

Shots: 5-2
Pass accuracy: 84%-72%
Chances created: 2-2
Possession: 62%-38%

Reds ahead at the break through Sadio Mane's 21st league goal of the season.

有冇人有link

最後一場好波
我咩都唔講了

要靠鏝烏龍

屌，猁狗係咪無撚腦，依家唔睇鏝呢場，睇猁把撚？ 鏝贏左，你猁贏100粒都無撚用呀，明唔明呀，蠢撚過閪

守得好先
愈遲入愈好

馬列斯

開心左1分鐘個心就平靜晒

臨尾隊隊都超水準都係嬴唔到

冇唔滿意但就係心up

可以再好囉，有d 場根本唔應該失分既就失，打李城和，打愛字頭又和

好撚多假利同新利平時有睇點會唔知

多謝白禮頓頂咗三十分鐘

我覺得會攻多球先
1:2太危險

又唔比撚埋corner😢

只會2-3

唔好唔記得當年曼城點絕殺死曼狗
諗起當年班狗樣就笑到仆街

獌熱贏/和唔到 都輸左7成

唔係英超冠軍就唔係

但係剩係輸咗一場喳喎

今次絕殺白禮頓

Molamola

証明鏝真係太屈囉

好撚多未見過既名走哂入黎

又黎QPR

打完thanos之後點都要死

屌仲未返到, 有冇手機link

和得架啦

咪覆爆閘狗啦

其實真係一隊波既球迷首先梗係睇自己隊波先
點會轉睇人地
除非係果啲乜都睇
贏就捧多啲果種雜食球迷

天啊,俾次機會啦

7成 ching都幾樂觀

利出暗花但鏝買起球證
唔比白開角球fuck

唔想再評論鏝
好撚煩

唉
7場和波是但執一場拎多兩分而家就帶緊頭

睇邊場關班爆閘狗咩事
煞科戰唔睇自己愛隊 搞笑?

算啦 贏唔到杯點都會失望 由佢地

屌屌

爆閘死全家

咪覆啲無點見過既人

狼成隊曼聯咁勁喎

好想block晒d爆閘

其實今季正正應驗咗 和2場不如1勝1負咁搶分 熱刺之前咁貼都係因為咁

咁有幾勁

仲有半個鐘袋好過冇

ching 咪撚侮辱狼

個假希望咁快完

啱啱返到屋企 真係阿古路

Mu勁起邊

神秘力量啊唔該
利申: 半日利迷

樂子係咪破左英超後衛助攻紀錄
記得jelly平左，樂子上場追到jelly，今場加多個

講到唔想再講
next year is

幾十秒天堂變地獄 唉
碌post開心到叫左出黎

鏝一禁制就屌你幾粒

on9，場波要睇人面色，點解唔睇得人地，關心白鏝都係想愛隊奪冠，咁都雜食？

沖涼前1-0
沖涼後1-2

心痛

好彩唔洗去到最後一分鐘先撚利撚 鏝已經好好人

有無手足一齊黎狗屋撚下利

1分鐘就收左我利皮

其實點解可以勁到完全睇唔出可以點輸咁

曼狗連輸2場俾降班隊
呢隊垃圾真係有排沉
好想睇佢地沉番20幾30年

勁在穩定地長佔第六

最後幾場 每隊都出盡力打鏝

沖多45分鐘 乖

2-2一係最後一刻先絕殺
60分鐘左右2-2 一定會2-3 可能仲會係絕殺
唔好折磨大家啦

但我怕輸一場就冇道氣 大家睇甘耐都知我利好多時踢道氣

1分鐘87下心跳

白禮都要加油呀！

利專心踢好自己個場，亞軍了

公海真係on9

似係比人中出多456球

我個fd 103

已經冇咗kdb sane dino

時也命也
哥狗加無限金錢 點頂

87好正常姐
我百幾呀

無限金錢足球

點入到2-2

曼城是咪BUG來, EPL 好似無隊頂得住............

好撚緊張呀！

我已經冇晒心跳

唔睇鏝了
專心睇利算

洗唔洗開定先
推到咁撚快

你開FB PAGE?

和都冇道氣，果期未係咁連和

屌你我120

就算最後無冠
都真係要多謝肥賓 渣土 白禮頓

屌你兩隊波，個個都識入波

依到仲衰過舊登
成班小學生, 邊個台都係

我寧願咁

QPR

白禮頓 爭氣啦

唉
鏝玩哂 反cup易過食飯

係，12球助攻
20歲都未到，有前途

電腦開定左

播撚夠鏝未屌你老母

都唔洗十分鐘

又係佢

佢同美斯
一踢國家隊 就2隻烏龜咁 次次球會上身

要食藥

都話鏝456

獌有咁耐風流就

原來係你

仲有般尼

鏝我幫你拜神下年贏歐聯 可唔可以讓下我地

5分鐘就反cup

利有冇機

阿古路幾場冇入波

美斯起碼俾我哋反cup

你同我沖多次涼ok?

呀古獸幾時收皮？

冇

渣土出e恩拿祖

應該降曬次數啦?

條友屈撚到，又射大細

呢個轉會做好啲啦仆街

拎唔到冠都無辦法

冇呀

唉...

半場輸好過加時輸撚利迷

唔通可以點

冲多次1-4

可唔可以比多次奇蹟我利

好想喊

睇住鄧以婷冷靜下

阿古路根本係敵人 次次都係佢

俾咗廿秒

唔好有任何希望啦,就算對面係車/阿/熱,鏝都會話入就入

神秘力量呢

要怪就怪垃圾利和咁撚多場
人地鏝季中都柒左幾獲比你爬頭

明明一早知 都係好撚辛苦

唉

唔可以

欲哭無淚

都叫有45分鐘收拾心情
唔洗最尾果分鐘先黎絕殺

想佢快d firm下季no.

個人已經去到欲哭無淚既感覺

還不夠絕望

以為大奇跡日 開心左一陣

利有機贏比賽
鏝都有機贏冠軍

其實預左
期望一隊下游幫你搶冠，太on9

係，怪自己

阻咒

大哭喪日

甚麼叫絕望

梅利頂入果下我仲以為真係有神秘力量

奇蹟係上場已經出現左，今日已經儲唔切

真同市光榮

雜種狗

曼聯連卡迪夫都贏唔到

好想喊呀呀呀呀呀

一早就456 好過比白入一球撚狗

CHING都幾搞笑 唔係敵人唔通隊友?

尚可更絕望

曼城失波我叫得仲大聲過我地入

開心左十秒

1001

咪覆櫻井個爆閘狗啦
早幾日爆完閘而家又扮晒野

仲有半場，白加油

頭先果球省到人應該唔計喎

上場先係最傷，因為李城真係夠料頂得住
呢場靠白根本冇可能